唔好分化！唔好屌人冷氣軍師！

1. 大家要記住 政府共匪最厲害嘅手段不嬲都係分化人民 群眾鬥群眾！

2. 我地嘅目標係搞機場 而目標係成功過！

3. 局面得兩個 全部留 班狗又真係清場 又會屌人戀戰
走左 結果唔清加航班恢復 又會屌人散水撚 結果內部分化 呢個先係真正班狗想達到嘅目的！

所以 今次行動無論如何 首先要做嘅係理性檢討 而唔係互相指罵 比三毛帶帶風向！

香港加油

光復香港 時代革命

Be water my friend

推
Sorry 我p牌
但係局面得兩個 完全係我心聲
大家唔好分化

啱，唔好畀五毛帶風向

唔想有人受傷就比人屌冷氣軍師，又唔諗下無得走無裝班狗無性，自己人行動成功分化自己人

721

停止分化
團結抗敵

推

走左可以返去
送左頭就返唔到

手足今次要帶齊gear

點撚樣唔屌得 呢班仆街呢兩個月黎次次抗爭都出黎叫人散水 現場少人之後 警犬就清場拉義士 有幾多義士俾呢班仆街害撚左

說好的不分化呢